操定屌勁啲？

大陸人成日講操，
香港人就講屌，
到底邊一個動詞勁啲？

正。屌。

負。操。

曹屌

牛b 先勁

牛b，你講碌野？

Pish